賣不死鳥atom LT hoody m size

買左返黎發現唔岩著，tg:

xs 就幫你接收左佢

呢件slim fit喎
Xs會窄到著唔到

唔記得打埋，黑色

岩size 放幾錢？

我買果時181美金，加埋運費，千5蚊求打過和。冇剪牌

明明係 始祖鳥

其實以前叫開化骨龍
唔知幾時開始叫不死鳥

買錯嘢仲求打個和 自己拎黎抺地啦

千五蚊打個和

樓主用過點止值1500
排2000

邊有用過 就係試著過一次咁大把

連登仔信譽超卓

你地唔好拎網購450/1,假一賠十個啲黎比

唔好同我爭 1萬

屌你我2萬

181x7.8=1412 加埋運費 買錯野求打和
仲要上連登賣野，連登仔出名乞衣

有單，購自moosejaw